咁多位睇路 小弟零投資知識都諗住入市了

手揸6000，專炒窩輪牛熊仙股

次次都搏盡佢，衰左就針了

正當途徑根本搵唔到錢

身邊啲frd都開始講緊買咩no. 了

700

聽朝
恆指高開就買熊
低開就買牛,諗唔到點輸

收皮啦又呃人入市接貨

到你做左股神再講

叻仔
富貴險中求